# User Story: Termék feltöltés Adminisztátorként

Felhasználó: Zsolt, az adminisztrátor

Célja: Zsoltnak új elektronikai termékeket kell feltöltenie a weboldalra, hogy a vásárlók friss és vonzó kínálattal találkozhassanak.

Előfeltételek:

Zsoltnak rendelkeznie kell adminisztrátori hozzáféréssel a weboldal admin felületéhez.
Zsoltnak rendelkeznie kell a termékek adataival és képeivel.
Fő cselekvések:

Zsolt bejelentkezik az adminisztrációs felületre a felhasználónevén és jelszaván keresztül.

Az admin felületen Zsolt megtalálja a "Termékek kezelése" vagy hasonló menüpontot.

Zsolt kiválasztja a "Új termék hozzáadása" lehetőséget.

Egy űrlapot lát, ahol kitölti a következő információkat a termékről:

Név: Például, "Smartphone X Pro"
Leírás: Részletes leírás a termékről, jellemzőkről és funkciókról.
Kategória: Például, "Okostelefonok"
Ár: Az aktuális ár, esetleg kedvezményes ár.
Készletmennyiség: A rendelkezésre álló termék mennyisége a raktárban.
Képek: Zsolt feltölti a termékre vonatkozó képeket, hogy megjeleníthesse a terméket.
Zsolt meggyőződik róla, hogy az összes adat pontos és teljes, majd elmenti a terméket.

Az új termék most már megjelenik a weboldalon a megfelelő kategóriában, és az ügyfelek számára látható lesz.

Elfogadási kritériumok:

Az új terméknek meg kell jelennie a weboldalon a megfelelő kategóriában.
A termék adatainak (név, leírás, kategória, ár, készletmennyiség) helyesek és teljesek kell legyenek.
A feltöltött képek jól láthatóak és megfelelő minőségűek kell legyenek.
Az adminisztrátor képes ellenőrizni és szerkeszteni az újonnan feltöltött termék adatait, ha szükséges.
Ezzel a módosított user storyval Zsolt könnyen és hatékonyan tudja feltölteni az új elektronikai termékeket a weboldalra, hogy az ügyfelek mindig friss és vonzó kínálattal találkozhassanak.
